有冇人覺得宜家周街都係米八

宜家米九先真係算係高

呢排咁多身高post
陣間又有班矮仔話米八米九只會高又柒
米67就個個郭富城

唔覺，周街大把<170